矮仔既韜光養晦 係咪就係養大咗熊仔呢個魔鬼？

錯
支那本身就係惡魔，所謂韜光養晦明明同卧薪嘗膽差唔多